一句講哂, 下次補選含唔含長毛?

見呢排王國興咁撚高調搞屎棍應該猴住下次補選嫁啦

長毛 VS 王國興, 你地含唔含?

含撚(淚)投長毛 = 正評
死都唔含, 廢票/焦土 = 負評

含你老母

含開撚唔識做人。

人社狗死全家